人體五官黎講，耳和鼻係咪最廢？

口：出聲俾訊息人好重要，死得

眼：望唔到野，死得

所以耳和鼻最無用

你都無用

唔好單單打打啦

講得好

不嬲覺得腳最重要 無左唔知點

數得四個

耳、鼻唔廢 耳和鼻先廢

你對腳都好廢

無耳
淨係講 人地都聽唔到
有意思咩

屌你老母咪撚再串2&b

樓主一定係佛地魔

真心眼最重要，睇唔到野咩都做唔到，邊度都唔洗去。

屌

一天，五官不知道什麼原因吵架了。眼睛首先把兩眼瞪得像銅鈴一般大說：“要說誰對主人貢獻最大，非我莫屬，主人要是沒有我，眼前不就一片黑暗了嗎？”緊跟着鼻子氣呼呼地發話了：“要是沒有我，主人不能呼吸，連活下去都困難。”鼻子剛一說完，嘴巴就迫不及待地搶着說：“要是沒有我，主人不能吃東西，還不餓死。”它們誰也不肯示弱，吵得面紅耳赤。只有耳朵在一旁靜靜地聽着，什麼話也沒有說。等它們吵累了，耳朵才說：“其實啊，我們都各有各的用處，缺了誰都不行。”

它們聽了耳朵的話，覺得它說得很有道理。從此以後，不管怎樣，它們都能和平相處，再也沒有吵架過。

唔好做多咗

最廢係橫啊腸

樓主咁多器官嚟講，條撚係咪最廢？

比你講左